買700會輸錢嘅可能性係幾多

基本上有入貨都賺錢

要你講?

瞓身啊笨

細膽，成日驚到左高位，呢d錢我賺唔到

係
全世界都賺錢
好快全民唔使do

到你忍唔住入，就會輸

200貴 240貴 300貴 330貴

現實

年年升woo
有人賺左廿四億

你唔輸我點賺

賺左半層樓

50% win or lose

一個人發唔達到係有原因

我都係咁，成日見升唔敢買，因為驚到左高位
但唔買佢又係咁升，愈升愈唔敢買，最後得個吉
但可能到你下決心買果彈又咁岩到左高位